小弟喺reddit寫咗篇文關於的士佬撞手足你哋可唔可以幫我推上國際!!

幫我推上國際!! 令到呢單嘢上推上國際 唔好令到手足血白流!

推推推推推推推

推

2推

推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推

推個的士佬上國際

PUSHHHH

removed??

冇咗？

Reddit, red 你明啦

tui

Twiiter?

開過唔好直接post link
唔係熱門
你係連登post link
大部分人經連登去
會好多時remove
好似係

ok

Reddit hongkong個sub有好多藍絲，另外我長期搞publicfreakout, 又係好多藍絲同redneck(reddit本身好多redneck),要支援

樓主自己移除?

被remove了

try try this

推左
有無Twitter post 埋